蟻既天敵係食蟻獸，咁食蟻獸又有冇天敵呢？

食食蟻獸獸

咁食食蟻獸獸有冇天敵架

唔使返工咩象仔

紅火蟻

食食食蟻獸獸獸

食食蟻獸獸獸

蛇緊

咁食食食蟻獸獸獸有冇天敵㗎？

咁食食食蟻獸獸獸既天敵係咩

原來係基因改造了世界

食獸蟻

食蟻獸英文叫 anteater
食食蟻獸獸英文係咪叫 anteatereater？

咁食獸蟻既天敵係咩？

人類

蟻食獸

係咪讀an tea te re a ter

好似真係無
(好似認真左）

咁蟻係乜野既天敵

被蟻食獸

everybody just calm the fuck down

咁被蟻食獸係乜野既天敵

被被蟻食獸食獸

中國人

咁被蟻食獸食獸有咩天敵

咁食食食蟻獸獸獸可唔可以食被被被蟻食獸食獸食獸

梗係可以

呢個post笑到仆街

應該得 不過要食勁多被被被蟻食獸食獸食獸先會飽

我覺得唔得
羊食草 狼食羊 但狼唔食草個喎

屌 喺Starbuck大大聲笑咗出黎

好亂呀

笑到仆街

做咩食我

出現了

咁如果被被被被蟻食獸食獸食獸食獸有勁多隻可唔可以圍死一隻食食食食蟻獸獸獸獸

應該可以 如果用返狼食羊 羊食草個理論
勁多草係可以責死一隻狼既
咁勁多被被被被蟻食獸食獸食獸食獸應該都可以圍死一隻食食食食蟻獸獸獸獸

食蟻獸既天敵係自然環境，靠單一食物生存，一冇蟻就gg

長知識了

幾時拎番個名

天敵就係冇蟻食

呢個post 痴孖筋

食蟻獸都會食其他細昆蟲同會食水果架

太天真了 你以為我地只會食蟻?

之前睇片anteater可以打走老虎 佢隻手啲爪尖到hihi

你既天敵係咩

我屌

屌個post咁都有得笑

咁被蟻食獸係乜野嘅天敵

食被蟻食獸食獸獸

中國人囉

被蟻食獸食獸

你以為我會話你知咩

2(x+y)/2既概念？

笑撚死

個post唔錯 有潛力

食夢獸

食夢獸天敵係咩？

入黎前估到答案都笑到仆街

榨汁機

恥鬼

食食夢獸獸

天敵係大陸人, 佢地咁鐘意食野味

屌你做乜尻

人係所有動物嘅天敵

食蟻獸既終極天敵係：
（n+1)食+蟻+(n+1)獸
-> (n+1)(食+獸)+蟻

照咁睇黎食蟻獸既天敵係蟻至啱喎

Anti-anteater
同當年USSR嘅Anti-tank dog係一絕

人

高質po留名

n=？

頂好好笑

食蟻獸

咁食人族有咩天敵

象仔未蛇完？

食食人族族

差佬

另一個食人族

我report左比你阿頭知喇象仔

國人

屎既天敵係咩

支那人

LIHKG會員 我超舒服...

好勁連登啲廣告

我都係呢個廣告！正想cap圖

我到底睇左啲咩

你企係度個陣叫咩

原來連登咁多口吃撚

食食食食食食蟻獸獸獸獸獸獸

食食食食食食食食食食食食食食食食食食蟻獸獸獸獸獸獸獸獸獸獸獸獸獸獸獸獸獸獸

屌 原來係廣告黎

一隻食蟻獸 會比 一羣食獸蟻 食；
食獸蟻 亦可被 食蟻獸 逐一擊破食咗。完

支那人嘅天敵呢？

屌 睇到眼都花

高質post

食支那人人

on9 post

戰鬥食蟻獸>機械食蟻獸>食蟻獸

求將句句子key上去張圖度

第二隻食蟻獸食哂啲蟻
第一隻咪冇蟻食
所以食蟻獸天敵咪食蟻獸囉

利申：9up